80後冗員LINE GROUP招人

男女比例目標係 4:6 - 6:4
會員人數大約30人
嚴禁狗公同娘娘

推

qg8

剛剛有位絲打填完FORM
不過LINE 無開ID SEARCH
ku 字頭的

講錯 係巴打先真

一定要80後

目的係咩 ?

Sent

開個GP 吹吹水

招

LINE